好撚重要 突然大量三毛出現慫恿人自殺

佢哋不停咁制做輿論想慫恿人自殺同post烈士墜樓既片
另外不斷將矛頭指向消防玩分化
烈士一個就夠，我地做義士！！！

推

唔該幫手
無一條人命都好重要

幫推 聽日一個都不能少！！！

推推推

唔想再有人白白犧牲

推推推推推推推推

多謝

幫手幫手

推
香港仲需要我地
大家唔好做傻事呀

快快快
幫推 聽日一個都不能少！！！

push

幫推 聽日一個都不能少！！！
我屌你老母林奠 佢先應該一死以謝天下

幫推 聽日一個都不能少！！！

你老母林奠

加油

巴打幫手推 幫手推呀

上熱門！！！幫推 聽日一個都不能少！！！

香港水深火熱 我地幫推 聽日一個都不能少！！！

唔好比三毛影響

推呀

要死都係林鄭同警犬死先
大家唔好白白犧牲

請廣傳

置頂啦

跪求大家俾多d人睇

人手置頂 gogogogogo

香港既希望就係你地
唔好咁易走呀

首要係撤回同放人！！！！

幫推 聽日一個都不能少！！！

幫推 聽日一個都不能少！！！

三毛五毛死全家

push！！！

捱落去就有希望
大家返黎啦

人手置頂！！！巴打幫手呀

我地要贏 要一齊贏！！！！！

一個都不能少

烈士等緊我地聽日幫佢完成心願
大家唔好做傻事
要堅強呀

就算係都係警察負呢個責任,唔係我地!

唔該繼續幫手

我地係自由閪黎
走左仲點享受自由

跪求大家幫幫手

幫手推 推到置頂！！！

人手置頂
幫推 聽日一個都不能少！！！

幫推 聽日一個都不能少！！！
幫推 聽日一個都不能少！！！

十連狂推

Sing hallelujah to the lord..._

要留番條命啊

推到三毛收皮

唔好再睇自殺post
好易連鎖

有事慢慢傾

大家唔好再中計

up

置頂呀屌

聽日上街既手足，一個都不能少呀！！！

幫幫手推呀唔該

雖然開左po但無人睇唯有係咁留言

救自己！救身邊既人！
之後先救香港！
唔好被無力感打敗！
相信自己

求下你哋討論返其他野，成個連登嘅注意力都去晒自殺
其他post都需要你哋嘅注意力

我係Reddit見到一條警察向外國記者開槍嘅片

香港最大迪卡儂分店開幕

【回帶】香港冇救，做咩都on9，港女係雞，港男係狗，遊行唔夠激進，激進入獄抵死，獨立冇可能，要返工不了，快啲移民

2007年政府暫緩囍帖街工程 林鄭扮與居民商討 及後推土機繼續開工

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

【 突發】第三波強攻！不撤不散！林鄭月娥、速龍指揮、江敏強，我地要你地生生世世被困大灣區！

推
一個都不能少

討論其他野唔係問題
重點係要提大家唔好中計！

Push

抗爭既地方需要你地

推 留命等香港美好將來

推上去

無錯
咁辛苦都係為左自由既空氣
繼續加油

珍惜！

繼續推

正面 今晚位烈士事件真係令人心情.........
但一定要留命正面 唔好灰機各位

係 d 5毛仆街終有一日會清晒d5毛 因為佢地唔想做人 佢地無資格
5毛 你地日尻日玩啦 小心比人玩返丫

好撚仆街，逗嗰一蚊幾毫做埋d嘢咁無人性求下你地唔好亂嚟，後生仔，香港需要你地，一個都不能少

我地可以嬲可以傷心
但唔可以絕望！
因為我地已經無得退！
至少要打贏場抗爭先！

狗都不如
一d人性都無
見一個清算一個
一個都走唔甩

呢d先係最邪惡
仲要呢d 5毛無藥可救

玩分化仲有余地
咁既時勢係咁開自殺post好易連鎖
屌晒佢地老母
人命黎架

佢地對唔對得住64果班呀
對唔對得住自己既良心呀
人渣快撚d去死啦

好灰嘅入一入嚟

放低你嘅感受黎聽下
你唔會係唯一一個 我願意做你嘅同路人

仲要幫個邪惡政權做野
宜家個世界係消滅邪惡政權
你地再做埋呢d野 好快死得好慘
因為你地都留意到你主人就釘

pish

幫推

個腦同個心都無咗
生舊叉燒好過生佢地！
長命百歲 百病纏身
生女做雞 生仔無屎忽

5毛有將來？？？
可能同主人一齊死
因為5毛做d好黑人僧

冇錯

一定有
要佢地生不如死
香港人唔會就咁算

出面d 5毛多到 再推

推俾多d人睇
大家唔好中計！

無錯
少一個就少一分希望
香港人加油

推，
一個都不能少，千奇唔好做傻事！！

係 打到5毛 係偉業
因為佢地到打壓左自己人咁耐
好快比自己人清算

唔想再有下一個犧牲者！！

同意！依d野唔好拎黎玩
完全係冷血

鬼唔望佢地快撚d摺埋

5毛死全家真係唔掂 落地獄啦佢地無老母

完全無人性
大家心情咁差既時候烈士已經走咗
仲係咁出自殺post帶風向
屌佢地老母

畜生道啱佢地

大家要應識咩係5毛

烈士要既唔係大家沮喪，大家悲傷完要幫佢做佢想既事

推撚爆佢！！
比烈士安息！不忘初衷！
一個都不能少

無錯
我地要發洩係抗爭上
幫佢完成心願就係最大既安慰

pish!!!!!!!!!

抗爭未完 一個都不能少

唔值㗎
該死嘅柒婆只會指住我地笑㗎咋
我地齊上齊落
聽日見啊

香港紅十字會
36281180
六月十三至十四日
(1000-2200)

Open嗡(24小時)
Whatsapp:91212012

關心一線
27778899
(星期一至六)
1400-0200

香港撒瑪利亞防止自殺會
(24小時)
23892222

生命熱線
(24小時)
23820000

救心熱線 5181 5501
(星期一至日早上10點至晚上10點
可Whatsapp)
有需要就打去啦

無錯
我地唔可以俾人睇死
繼續加油

仲有好多人為我地加油，我地唔可以輕易放棄嫁
真係發覺自己頂唔順
就試下將心入面嘅感受同身邊既人講，一齊去傾
搵唔到朋友傾？不論係社工傾又好，tg搵巴打傾又好
去唔同教會嘅祈禱會＋搵傳道人傾又好
最緊要係唔可以收收埋埋，一定要抒發出黎

仲有有好多人幫我地加油嫁！
全台大專院校聲援香港反送中行動：

「香港人加油!」一人一句撐香港（2014）

輕輕一推
612戰後情緒舒緩，請幫推。

我地要咬實牙關
香港人，加油！

有需要既可以做樹lone
大家頂住呀

推到天光

推，唔好被人分散注意力

召喚連登基督徒

幫手推 以禱告作武器
我宣告在我裡面的比世上一切更有能力
謝謝

無錯
要完成烈士既遺願

班狗無性 唔好理佢地

推！

師兄做得好
希望一個都不能少

有好多人唔知好易被誤導
要制止而唔係無視

佢地無性架
想多幾個人死
到時拎黎講大眾制做自殺文化煽動學生自殺
叫大家停止抗爭行為

又流兩滴鱷魚淚咁
大家千祈千祈咪諗唔開
聽日一齊出黎行

唔可以再有人死！

無錯，唔可以中計
要自殺既洗開完post又不斷留言放負
好撚易做成連鎖效應
大家起底同睇清楚先

烈士只得一個
大家努力

師兄多謝你

Do you hear people...

場仗要一齊打先有意思

大家推完既早d抖啦
養足精神聽日見
咩都唔好亂諗去瞓啦
我地需要你

推！！！！ 幾多個去 幾多個返！！！！

一個都不能少！！！！！

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

無錯

幫大塵推

呢一刻我好希望神係存在
我唔係咩好人，落地獄無問題

但最重要係一定要有呢班藍絲陪葬

小陳

佢地一定要死
你至少支持香港唔洗落地獄

師兄加油

早d抖啦
辛苦你啦

多謝你
早d抖啦
聽日見

成班冇人性既垃圾
祝佢地早日幫佢地自己老母執骨

D骨俾狗食左
骨都執唔撚到
一定要佢地生不如死

瞓啦師兄
聽日仲有排行
Take care

//協同自殺的刑事法律責任
(1)任何人協助、教唆、慫使或促致他人自殺或進行自殺企圖，即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，一經定罪，可處監禁14年。 (由1991年第50號第4條修訂) (2)在循公訴程序檢控謀殺或誤殺的審訊中，如證實被控人協助、教唆、慫使或促致所涉的人自殺，陪審團可裁定被控人犯該經證實的罪行。 (3)除非律政司司長同意，否則不得就本條所訂罪行提起法律程序。 (由1997年第362號法律公告修訂) (由1967年第71號第2條增補)//

早抖啦師兄
聽日見

真係 成班想搞散個軍心想人死

推呢個post！ 好多3毛想帶風向！